生存狂討論

既然大家吹到ww3要打咁 咁係唔係可以討論下依方面呢

唔知依度有無依方面專家 可以出黎討論下。

大家準備好午餐肉未